福士香港將港澳代理批予錦龍汽車

今次67喇，好彩我部車夠5張行車證,年尾可以換車

Audi 係唔係都轉埋

大昌仲有咩賣

Audi 大昌ga ma

搵唔到個source既？

車主fb咁講

怪唔得早排A3益你阿爸啦

Kia售後聽聞好西 難得福士呢幾年係香港搞得起，會唔會比錦龍打沉

如果佢跟返賓利個標準就冇事
如果佢跟kia標準就賴閪了

佢一路都係香港福士分銷商，但屌到媽媽聲

有人話入新界買VW中伏

嘩 本身諗緊換唔換vw添

錦龍真係

又要比較，其實宏益真係做得唔錯

p牌仔問
錦龍衰咩？

VW?不了
將套雙離合擺係成日塞車嘅香港除非你棍波或者你有錢成日去換波腦同飛輪

連商用車又比雞乸包埋 你唔擺低一頭半個月整都唔洗攞返出嚟 手停口停

何況佢轉左錦龍 連售後服務仲閪過之前既情況下....

好唔樂觀

雞乸唔係出名服務好既咩

Golf 8 個DSG 好似同宜家一樣？

留名

太好喇
以後買車可以諗少兩個牌子

好過之前果班囉 電油偈同柴油偈整法都唔同 你搵班整開私家車嘅去整商用車咪出事囉

而家轉左雞乸唔係唔好 只係你要考慮佢要整幾多部車先到你？ 周街嘅16噸以上去到拖頭 雞乸都佔唔少啦 你粉嶺一個場去維修 幾時輪到你？ 你換左個波箱電腦咁撚簡單一裝一拆都可能要排期擺你一頭半個月 你仲唔死？

佢話就話有改良 但你始終係行DSG雙離合
你塞得車或者大熱天時 你真係盞等個波腦無啦啦shot撚左 個mon同出transmission too hot 著埋個彈弓燈 之後等拖 除非你後裝cooler 咁就好D
但你顧得個波腦 你個飛輪

而家連日系都玩刁咳廚，你就唔駛話當年用4AT啦

不過你講得啱係錦龍係我唔買vw嘅原因

你要快定要粗用唔壞就要咁樣取捨

要用科技就要有代價，車越來越多電腦嘢亦係大勢，唔通你仲用Nokia 3310咩

btw,我不嬲新車揸5年換